同女朋友之間冇乜愛 得返感情

如題。

各有各忙 習慣冇大家係身邊
大家身邊發生乜嘢都唔知
whatsapp 又少 見又少
好似除左扑野行街睇戲食飯之外就冇野做

好唔捨得佢 但好想佢幸福 知道自己比唔到啲乜佢 試過全心對佢好 但係冇乜回應 心好攰

應唔應該分手

sorry我知自己好pussy

拍左幾耐呀 睇死人你都係想要激情新鮮感姐

三年啦
唔係 對其他女仔真係冇乜大興趣

可以搵多啲新野一齊做下
呢排天氣涼涼地 約佢野餐行下山踩單車
一齊搵返當初既熱情 唔好輕言放棄
愛情變感情係一定既事

其實拍拖耐左最終都係咁啦
就好似老豆老母咁 老夫老妻咁
你想點呀？下下都咁癡纏咩

拍耐左係咁架啦 你估永遠都好似初戀咁咩

我真係好驚聽到呢句
其實感情都無呀
分手就分手
其實唔洗講原因

免費雞，正

可記得 找到她 你曾如何地放鬆